之前邊個話曾俊華係守財奴？而家得返建制派仲排水

無水師

儲咗咁耐俾班蛋散fing曬 佢根本有責任

就係佢留低咁多錢，香港殖民地先對支那有用處，
如果香港冇乜錢，支那就唔會想要香港，香港就可以獨立，歷史就會改寫。
薯片叔叔為香港留下了財富，卻令香港踏上貧窮之路。

你真心？

我地咁勤力返工,都是歷史罪人